1XK既人話運送物資$1800一工

佢問我去唔去。
我聽日要返工，不了。
你地身邊有冇黑底既人收錢做野？
睇來某集團買起左d人對抗警犬。

無source搵鬼信你

咁佢直接問我 我唔通錄音咩
就算錄音你地可以話我搵人老作啦
你問下1xk既人咪得囉醒目仔

你呀媽話比1800蚊我攪佢一晚
我話不了

有無巴打收到消息樓主老母係做開雞定等錢使？

講你又唔信
你問下黑底既就知我係咪吹水囉小學生
咁簡單驗證都唔做 淨係做鍵盤戰士

係就好
我夾錢叫佢地企前線擋子彈
麻煩你叫佢地開個價

我點知姐佢直接問我
又唔係錄音
你問下你阿媽就知我有無吹水小學生
咁簡單驗證都唔做 淨係做鍵盤戰士

你自己去問
我只係知運送物資有$1800

乜問樣野好難咩？

Copy and paste 好威威

$1800運送 我出足$5800
幫我搵十個企前線擋彈擋棍

算啦 連登冇救
俾真實資料都要俾人屌

重話唔好自己人打自己人

我身邊無黑底
點樣問

source？無source叫人點信？

一陣呢個廢UP POST又俾人CAP圖 話我地收錢嫁啦

唔好撚再回佢啦

冇話你收錢做
我話黑底既人收錢做

睇重點唔該

個個似你班警犬全部黑底咩以己度人

你個啲叫真實資料
得個幾句字炸喎
無圖都算啦 你連電話都無留
我點打電話問呀

你想要咩Source?
聽日一齊去金鐘搵個條友？

佢最好笑係叫你求證
佢就九流流出post
唔知佢諗咩
真係唔知係個人懶， 定想放流料

錄音諸如此類 咪大我

流到PK

咁你仲唔去做
死垃圾

屌你低級紅高級黑
送中過左唔驚要返深圳臭格坐兩年咩

錄音你話我老作
聽日你中午得唔得閒？

咪講左 不了
文盲？

樓主 我聽聞有人出夠18萬8
不過就粗重少少
唔係運物質咁簡單
你做唔做

信你都ＯＮ９

低級紅高級黑
你講野成個垃圾三毛

癡鳩線 我幾時有話你老作 你連最基本嘅evidence都拎唔到出黎就咪開post啦

唔明個post有咩價值

你唔信咪算囉
冇人迫你信
佢咁同我講 我照post
我又冇收錢

仲唔去套多d料？
運咩物資，邊區既1xK？

打幾隻字就要人信你，傻的嗎？

大家可以唔使覆呢個post 由佢沉 樓豬閪到傻咗

聽日我打去問詳情 錄埋音ok?

你話你冇收錢
證據呢？

你post黎做咩，而家想幫手就集中宣傳星期日遊行啦。
btw有無人咁on9話自己1xk，仲無啦啦搵你? 佢講你就信?

你睇返#1

拎唔到實質證據就係度鳩吹 俾人質疑仲要聲大夾惡 好心你就唔好開post啦 on99

佢係我打波打左好多年識
我知佢係1xk

咁啦 而家兩點我打去實比人屌
聽日我打去錄音

你d post好鬼喎

挑，冇證冇據
你話自己識飛都得啦
晒鳩氣

1xk即係乜？

2014年都有
唔係天真到2019年冇呀？

唔好再回應呢啲無價值既POST 負評 BLOCK 上一頁就得
如果唔係其他更有用既POST就會被推走

咁你覆左#44先

死黑警 開過個post啦傻鳩2019上網仲脫撚哂節咁 坐住個腦打下字就當做左野

你講緊邊個死黑警？
我做地鐵

聽過下,唔知真定假,
但係係6月9日囉
同埋無你吹到咁撚大

你仲停留係18世紀？
2014年黑底個班咪收錢做野 #44有apple news
你覺得2019年唔會？